其實借運動食女真係無問題

你情我願
有咩好屌
得班前線葡萄撚會屌

利申 抄左幾十個絲打電話IG 食過幾個

block

大把ac 慢慢block

＋1

一世食自己都唔會做呢D野
已Block

廢post勿回

好明顯為葡萄已BLOCK啦 唔駛咁上心

請善用起底功能

開錯台
唔小心開左時事台tim
本身想係體育台開
申請不反對通知書

認真 你情我願有咩問題
邊個食邊個都未知

拉

單機啦垃圾

嘩好懷舊啊好經典啊好似五年前咁呀 呢個pos
Good Evening Sir!

Hello，又夠鐘上黎幫民賤聯做新聞呀？

講緊做運動 跑步游水踩單車啊
唔係你地口中既“運動”啊
咩成果都冇學咩人叫運動(revolution)啊
成日口叫反抗
一見有警察調頭走
笑死人咩

又「佔中食左幾件？」
有無訓Camp?

咩運動有分前唔前線咁叻呀？

分化撚，收啦

on9

閃避球啊 弱智仔
有冇打過呀

如果雨傘運動你可能會成功呃到人，但依家你注定失敗。

哦

blocked

咁公道啲講 如果係為咗食女而出去 咁就抵block啦 但調返轉 出到去先識到 又係同自己睇法價值觀夾嘅女 大家成年人開心下 又真係無問題喎

真係無問題架喎
講事實會比人話分化
惡過狗
好難想象就算贏左
比呢班人揸fit會幾大獲

好柒 小學雞？

抹黑

拉
block

noted with bye

唔好玩膠住

report連仔block你ip
用vpn啦笨柒

不推文回覆

Blocked DLLM

pull

拉 可悲到

波台啲癲佬唔好彈出嚟啦

單機啦傻仔

唔使小氣到咁啊 樓主
人地入嚟屌你 屌你個po做標題黨
係 你係開喺體育台 你係有道理嘅
但都唔使咁怨婦 見到有位就入啦

你無用不推文喔

收皮啦，拉

屌你

拉 on9仔

廢po 沉唔該

入我d post都知cctai d人幾低質同惡過共產黨
開post屌泛民 share陳雲就分化撚 痴線佬

Reported pull

乜啲藍絲女咁好屌架咩 阿蛇

係
個個食完你老母都話正

Blocked88

又話不推文有用 屌你老母

拉你老母

咁你咪好撚威 睇住老母比狗屌啦垃圾

Dllm

5毛

啊sir放工嗱？

我屌咗你老婆成日 還返比你

on9仔

Block and 搵

Block

拉
On9仔

Pull

但你咁做真係小氣咗啲喎 巴打
咁lur住cc台班巴打為乜呢？
雖則上討論區同人罵架係一種樂趣
但咁樣over咗啦
你覺得班人屌錯 就完全封鎖或者去返嗰個post傾囉
唔洗咁開個po激人嘅

咁努力開工啊
一日開幾十個Po諗住帶風向
用下個腦先啦你
善用起底功能
同不推文回覆

Good night sir

睇你之前啲po，專做分化撚架喎

唔同意見就分化撚

想食女可以去廟街 或者返大陸

樓主死全家

大把ac呀

離題....點解樓主啲口吻咁似女仔

唔洗理呢隻分化狗